唔好唔記得要遣責AA

如來尋日唔少經機管局公布取消/DELAY既航班, 最終如期起飛/冇DELAY(平時搭開遲15分鐘30分鐘果D都當埋準時). 目的係想將件事變為 "乘客上唔到機係因為到禁區入口比示威人士阻塞" 將件事由好似星期一所有人指責AA同埋航空公司取消晒D機, 轉為指向示威者既責任.

因為最終D飛機確實如期飛左, 除非當時有screen cap機管局app或者影低機場航班布告版, 否則紀錄上唔會知道原來發生過咁既事.

岩岩睇到金水page都有人講左:

同聯合國人權委員會要求調查警察涉嫌違反人權單野一齊推爆佢

推

自推10次